有冇人有用5G黎玩VR

我自己本身有VR，但係冇用5G
其實有咩分別，玩落會有咩唔同？
我見數碼通有同VIVEPORT合作，用唔用得過？

冇咁容易Lag下Lag下咁
smartone果個我都有買

我見佢60幾蚊一個月任down啲game
有冇伏

60幾蚊千幾隻Game
咪當係試下5G 又唔係好貴

佢都好似有得逐個月計